★靈異！】無人操作！支國iphone自動打開微信代訂萬元總統套房、火車票

浙江一女士稱用山寨充電頭充電，差點自動預定萬元酒店

10月6日，錢江晚報發布了一則標題為《什麼鬼！ 正充電的手機，自動訂了萬元總統套房》的報導。 浙江楊女士用山寨的充電頭及充電線為蘋果手機充電的過程中，手機自動打開了攜程APP軟件並預定了萬元的總統套房。 當手機跳轉微信支付頁面的時候，楊女士拔掉了充電線，才終止了操作。

另據報導中楊女士的介紹，此前手機還自動點進了微信讀書，並在東野圭吾的作品下打了不少書評。 據楊女士展示書評截圖顯示，其中有漢字也有英文亂碼。 此外，還曾出現手機自動訂火車票的情況，當手機正在勾選乘車人時，楊女士發現並及時將其關閉。

深圳一女士稱手機打開企業微信並輸入英文字符

10月7日，深圳的吳女士向南都記者反映，她也遇到了此前報導中出現的類似情況。 “昨天用這個充電頭充電時，發現會出現自動點開程序的操作，並沒有在意。今早看到這個報導後，我又插上手機想試一下，沒想到它自動打開了企業微信，並在一個對話框中輸入了一串英文。”據吳女士提供的截圖顯示，該英文內容為“You'redov do and gSZ”。

“最先輸入了SZ，緊接著有輸入了後面的字符，我等它輸完了以後太害怕了就把充電線拔掉了，操作就終止了。”吳女士說。 另據吳女士介紹，該充電頭她也說不上來歷，但不是蘋果原裝配件。 家裡充電頭較多，近日她隨手翻出使用，使用的充電線則為蘋果原裝數據線。

用家問題好似係

好新聞咩？
華強北 行一轉，大把人掛牌公然賣黑客程式
初時唔為意，以為電訊公司sales
望清楚個掛牌，心裏涼了一截

老貓有v7 pay, 會幫你做pornhub付費會員

似係部iPhone接電之後電容出問題
個支那婆吹到訂埋酒店識打評論
邊有黑客咁on9偷野偷到咁樣樣
偷偷地係backstage偷完就走啦

iPhone usb 0day 漏洞咁值錢
會淨係拎去book房咁簡單？

爆到iPhone發達啦
仲寫書評

弱智標題

用家問題

這就是....jpg